柒頭疤狗我而家笑撚柒你老味呀

溫室小花玩多1,2年你全隊都玩撚完，啲新仔廢到

美斯唔廢

巴塞浪費美欺，
佢應該去鏝